多得你班元朗暴徒，成功令我藍絲老母變黃絲

自從6月反送中之後
我老母不斷話示威者好暴力
又衝立法會又有磚又有鐵支乜乜柒柒
我不斷同佢解釋我地究竟做緊乜
而佢亦只係不斷重覆藍絲金句：「總之暴力就係唔岩！」
更加講到如果我出去搞事，俾警察拉都係應該
之後反送中就成為我同老母既禁忌話題
直到今日，我睇到元朗西鐵直播
我忍唔住喊，忍唔住衝左入我媽間房
我問左佢一句：「你係咪覺得反送中示威者好暴力？」
然後我直接俾左你班元朗暴徒喺西鐵所作所為俾我媽睇，我直頭同佢講：「呢班就係同你企喺同一陣線既藍絲！」
我媽睇完條片，開始問我香港究竟發生咩事
之前佢死都唔肯聽，但今次佢真係肯認真聽我講究竟成個反送中入面，tvb同紅媒一直都冇講既新聞發生左啲咩，仲扯到去講文革同共產黨究竟有幾衰

我正式宣佈，由今日起，香港再冇黃藍之分
只有 有人性同冇人性之分！

最後祝各位傷者早日康復，天佑真·香港人

緊急呼籲，請立即開動對藍絲用宣傳機器：

讚揚今次警黑合作得天衣無縫，目的係令輿論將警黑合作正常化，從而破壞警狗同香港嘅形象！

呢單野會另更多人想走，香港898了

好希望我訓醒之後聽到我老豆由深藍變黃

香港團結!

民建聯都第一時間割席，唔好比佢地成功，唔比佢地埋黃
一定要強烈話比所有人知，係建制派，係政府，係警察默許佢地暴力襲擊

之前叫老豆老母唔好睇tvb新聞嘈到仆街

今日即刻俾佢地睇左立場段live片，再對比tvb只係報導元朗「有人聚集」
宜家佢地終於明tvb有幾仆街

Same 我老母今日終於肯認原來自己俾東方同tvb洗左幾十年腦，佢個人係茅塞頓開左

所以各位巴絲真係唔好放棄幫長輩認清事實
佢地只係太依賴單一消息來源
如果佢係冇人性，咁我冇野講

個何君妖同班白衫握撚晒手，一定要18區廣傳！

當我睇到個live 咁打法 我就知藍絲都變黃絲

何君妖握手片 傳遍藍絲group 唔好比保皇黨有割席機會

岩，無可能一直敗退一直捱打。

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

我老母都由淺藍開始睇有線now,知道tvb唔中立
但佢死唔肯睇蘋果
話唔中意蘋果老細

我老母都係唔鍾意蘋果
所以要介紹下佢睇網媒

重有咩網媒推介

立場新聞

民賤聯同何君堯係一體架
唔好幫佢地割蓆

推

黑警黑社會都只是中共的狗， 目標係個政權，記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

巴打睇到重點 後邊果班死仆街先係最後大佬

各位屋企長輩深藍既巴絲，今次係你地全家we connect 既好機會，記得對準政權落藥！